Bienvenidos

Por favor agregar sus nombres para probar que han hecho su primer actualizacion.
Deben hacer los cambios, luego guardarlos con commit, despues enviarlos con push a su repositorio y para concluir hacer un pull request.

Autores:

Christian Torres <chtorrez@gmail.com> @chrux
Ruben Saavedra <rubone02@gmail.com> @rubone